覺得自己好似做緊女兵

唔知係咪我問題 最近同個男仔都幾fd 自問我對佢有好感
我覺得對人好就要無條件去付出 所以我好少拒絕佢 更將空間 時間 都留比佢
但其實仲只係朋友咁樣做係咪真係啱？

1999

你又話要無條件附出又話有保留咁你想點先？
你都feel 到佢對你有無野嫁
無就搵第二個囉

冇問題的

你中意就好

其他人可能會話你ON9，但最後你自己決定值唔值得

愛冇分啱同唔啱，只有做定唔做

日日打電話黎 又成日出下黎既 每一日都keep住WhatsApp既
咁樣算唔算有野 keep左2個幾月架啦

內容係咩先
我夠可以日日搵條女 話唔知邊條女好撚正 邊套劇好睇 一齊討論啦
我又同佢有野咩

吹下水咁